{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja mulle meeldib roomata. Ma teen teile k√µigile mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Armastan lilli."},{"text":"Teen midagi magusat."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja mul on pikad jalad. Ma v√µin su aias taimi s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Olen putukas, kes on punane mustade laikudega. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen enamasti punane."},{"text":"Mul on mustad t√§pid seljas."},{"text":"Minu nimi sisaldab s√µna \"leedi\"."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ehitan suuri k√ºnkaid ja teen koost√∂√∂d. V√µin olla punane v√µi must. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan maa all."},{"text":"Piknikute juures varastan vahel toitu."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma h√µljun tuulel ja alustan r√∂√∂vikuna. Olen v√§ga ilus ja v√§rviline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan ussina."},{"text":"Mul on suured v√§rvilised tiivad."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi ja mul on kaheksa jalga. P√º√ºan oma √µhtus√∂√∂giks lutikaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Keerutan veebi."},{"text":"Ô∏è Mul on rohkem jalgu kui sinul."},{"text":"S√∂√∂n teisi putukaid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ oma h√µ√µguva p√µhjaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√§ran pimedas."},{"text":"Ma olen mardikas."},{"text":"Sa n√§ed mind tihti suve√µhtutel."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma v√µin lennata v√§ga kiiresti ja mul on suured silmad. S√∂√∂n s√§√§ski. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada vee l√§hedal."},{"text":"Mul on suurep√§rane silman√§gemine."},{"text":"S√∂√∂n t√º√ºtuid putukaid."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"M√µmmik","isCorrect":false},{"label":"Housefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen putukas, kes n√§eb v√§lja nagu kepp. Segunen puudega, et sa mind ei n√§eks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu osa puust."},{"text":"Olen pikk ja peenike."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Elan noorena vees ja kasvatan vanemana tiibu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan munana vees."},{"text":"Muutun oma elu jooksul palju."},{"text":"Lendan siis, kui suureks saan."}],"options":[{"label":"Mayfly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvidele meeldib mulle v√§ga! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"Olen pikk ja k√µver."},{"text":"Minu koor on kollane."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja mahlane ning tihti punane. √ïun p√§evas hoiab arsti eemal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minust piruka teha."},{"text":"Lumivalgeke mulle meeldis, aga mitte m√ºrgitatud."},{"text":"V√µin olla punane, roheline v√µi kollane."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen valge ja sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mind valmistatakse piimast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti hommikus√∂√∂giks."},{"text":"V√µid mind k√ºlmutada ja maitseid lisada."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny lemmiksn√§kk!"},{"text":"Minu s√∂√∂mine v√µib aidata sul paremini n√§ha."},{"text":"Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike roheline k√∂√∂givili, mis kasvab kaunas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sama v√§rvi kui rohi."},{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Sa v√µid mind supis s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Mind valmistatakse kartulist ja praetakse. Sa s√∂√∂d mind tihti ket≈°upiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Saad mind kiirtoidurestoranist."},{"text":"Inimestele meeldib mulle soola peale panna."},{"text":"Alustan juurviljana."}],"options":[{"label":"Pizza","isCorrect":false},{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Hotdog","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist ning k√ºpsetatud ahjus. Minuga saab v√µileibu teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen klammerduv toit paljudes riikides."},{"text":"Minu kahe viilu vahele v√µib panna juustu ja sinki."},{"text":"Mind valmistatakse tihti nisust."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Mind valmistatakse tomatitest, juustust ja muudest lisanditest koorikul. Sa l√µikasid mind viiludeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit Itaaliast."},{"text":"Mind serveeritakse tihti karbis."},{"text":"Kasutan alusena punast kastet."}],"options":[{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen suhkrust, v√µist ja jahust valmistatud magus maiuspala, mille sees on tihti ≈°okolaadikr√µpsud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti piimaga."},{"text":"Sa k√ºpsetad mind ahjus."},{"text":"Mul on tihti ≈°okolaad sees."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":true},{"label":"Pirukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen vili, mis kasvab kobarates. V√µin olla roheline, punane v√µi lilla. Minust saab teha mahla v√µi rosinaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvidele meeldib ka mina, aga mitte nii palju kui banaanidele"},{"text":"Sa v√µid minust veini teha."},{"text":"‚òÄÔ∏è Kui mind kuivatatakse, muutun rosinaks."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Maasikad","isCorrect":false},{"label":"Mustikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}